有無人到依加為止未睇過一套韓劇

大長今,浪漫滿屋個啲細細個係屋企睇嗰啲唔計
真係一套韓劇都無睇過
最經典係嗰陣個個都話學校2015好好睇 好吸引咁
把心一橫諗住睇啦 點知睇到第一集一開頭個女主角比人掉蛋糕就唔小心訓著左 好撚悶
一睇韓劇就想訓覺
有無人都係咁

一套都未睇過
韓劇不知幾好睇

兩個選擇咁極端
如果有d男女主角都係出名或者自己鐘意既會睇下
無可否認劇情大部分都係比較做作,但係有時套既既idea好或者主題有興趣都會睇

而前朋友成日講嘅日月星都無睇過

兩個選擇都咁極端

你的題目應該更正為：
有無人到依加為止未睇過一套TVB韓劇

Sor 可能我真無唔好韓國/劇 真係無乜興趣 好似又真係極端左啲

好威

真係一套都未睇過

連以前大長今都係老母睇

逼住要睇

+1

自從有得較兩倍速度，就會睇得完

不要浪費時間睇垃圾

唉屌 生日個晚咁岩老豆睇我的野蠻女友重播
我又跟住on99咁睇 咁就破左韓劇處